msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Terraria\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-03 10:49:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-03 10:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: ../../../TerraAngel/Tools/HiddenPresenceTool.cs:27
#, csharp-format
msgid "BroadcastPresence is "
msgstr "[古神广播]"


#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:201
#, csharp-format
msgid " ({0})"
msgstr " ({0})"

#: ../../../NetMessage.cs:1763 ../../../Net/NetManager.cs:164
#, csharp-format
msgid ""
"[C2S] Packet deserialization failed:\n"
"{0}"
msgstr ""
"[C2S] 数据包解析失败\n"
"{0}"

#: ../../../NetMessage.cs:116 ../../../Net/NetManager.cs:171
#, csharp-format
msgid ""
"[C2S] Packet logging failed:\n"
"{0}"
msgstr ""
"[C2S] 数据包日志记录失败\n"
"{0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:190
#, csharp-format
msgid "[Error] {0}"
msgstr "[错误] {0}"

#: ../../../NetMessage.cs:2538
#, csharp-format
msgid ""
"[S2C] Packet deserialization failed:\n"
"{0}"
msgstr ""
"[S2C] 数据包解析失败\n"
"{0}"

#: ../../../NetMessage.cs:2550
#, csharp-format
msgid ""
"[S2C] Packet logging failed:\n"
"{0}"
msgstr ""
"[S2C] 数据包日志记录失败n\n"
"{0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:210
#, csharp-format
msgid "{0} Client UUID"
msgstr "{0} 客户端 UUID"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:311
#, csharp-format
msgid "{0}Message Logs"
msgstr "{0}数据包日志"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:61
msgid "*Not implemented yet"
msgstr "*还没实现"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:67
msgid "*Press Ctrl+Alt to select specific cast position"
msgstr "*按 Ctrl+Alt 来选择指定抛竿位置"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIKeySelect.cs:60
msgid "<Press Key>"
msgstr "<按下按键>"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIKeySelect.cs:41
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIKeySelect.cs:67
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIKeySelect.cs:89
msgid "<Unbound>"
msgstr "<未绑定>"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ExtendedPickupTool.cs:28
msgid "Acceleration"
msgstr "加速度"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerAddServerUI.cs:116
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:51
msgid "Accept All Items"
msgstr "接受所有物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:57
msgid "Accept Common"
msgstr "接受普通物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:55
msgid "Accept Crates"
msgstr "接受板条箱"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:50
msgid "Accept Items"
msgstr "接受物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:61
msgid "Accept Legendary"
msgstr "接受传奇物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:56
msgid "Accept Normal"
msgstr "接受正常物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:63
msgid "Accept NPCs"
msgstr "接受生物"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:54
msgid "Accept Quest Fish"
msgstr "接受渔夫任务鱼"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:59
msgid "Accept Rare"
msgstr "接受稀有物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:58
msgid "Accept Uncommon"
msgstr "接受不常见物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:60
msgid "Accept Very Rare"
msgstr "接受非常稀有物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:26
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:29
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerJoinUIList.cs:91
msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:103
#, csharp-format
msgid "AI Style:    {0}"
msgstr "AI类型: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:107
#, csharp-format
msgid "AI[{0}]:     {1}"
msgstr "AI[{0}]: {1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:111
#, csharp-format
msgid "AI[{0}]:    {1}"
msgstr "AI[{0}]: {1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/TeleportTool.cs:15
msgid "Allow Teleport"
msgstr "允许被传送"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:135
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/DrawWindow.cs:251
#, csharp-format
msgid ""
"An error occuring WorldEdit::Edit\n"
"{0}"
msgstr ""
"WorldEdit::Edit 发生错误\n"
"{0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:53
msgid "Animation Speed: "
msgstr "动画速度: "

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:130
msgid "Anti-Aliased Fill"
msgstr "抗锯齿填充"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:131
msgid "Anti-Aliased Lines"
msgstr "抗锯齿"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:132
msgid "Anti-Aliased Lines Use Texture"
msgstr "抗锯齿纹理"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/AntiHurtTool.cs:5
msgid "Anti-hurt/Godmode"
msgstr "无敌"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:237
msgid "Apply Custom UUID"
msgstr "应用自定义UUID"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:150
msgid "Attempt to bypass TShock"
msgstr "尝试绕过TShock"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:55
msgid "Auto Use"
msgstr "自动打怪"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:8
msgid "Auto-Aim"
msgstr "自动瞄准"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:38
msgid "Auto-Attack Settings"
msgstr "自动攻击设置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:21
msgid "Auto-Butcher Hostiles"
msgstr "自动屠杀敌对生物"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:9
msgid "Auto-Fish"
msgstr "自动钓鱼"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:47
msgid "Auto-Fish settings"
msgstr "自动钓鱼设置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:103
msgid "Auto-Swing"
msgstr "自动挥舞"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:78
msgid "Auto-target nearest player"
msgstr "锁定最近的玩家"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:80
msgid "Automation"
msgstr "自动辅助"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:83
msgid "Axe Power: "
msgstr "斧力: "

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:51
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:20
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:285
msgid "Borderless Fullscreen"
msgstr "无边框全屏"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:21
msgid "BorderShadow"
msgstr "边框阴影"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:21
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:38
msgid "Break"
msgstr "破坏"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/LightingModifierTool.cs:23
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:146
msgid "Brush"
msgstr "刷子"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:152
msgid "Brush Diameter"
msgstr "范围"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StatsWindow.cs:36
msgid "Builder Mode Active "
msgstr "已启用建造者模式"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:5
msgid "Butcher"
msgstr "屠杀"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:22
msgid "Butcher All Friendly NPCs"
msgstr "屠杀所有友好生物"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:17
msgid "Butcher All Hostile NPCs"
msgstr "屠杀所有敌对生物"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:26
msgid "Butcher All Players"
msgstr "屠杀所有玩家"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:30
msgid "Butcher Damage"
msgstr "屠杀伤害"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:36
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:125
msgid "Button Text Align"
msgstr "按钮文字对齐"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:38
msgid "ButtonActive"
msgstr "按钮激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:37
msgid "ButtonHovered"
msgstr "按钮悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/ButcherTool.cs:31
msgid "Bypass TShock"
msgstr "尝试绕过TShock"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:19
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:153
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:160
#, csharp-format
msgid "Chat {0}"
msgstr "聊天窗{0}"

#: ../../../TerraAngel/UpdateChecker.cs:20
msgid "Checking for updates"
msgstr "正在检查更新"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:33
msgid "CheckMark"
msgstr "复选标记"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:119
msgid "Child Border Rounding"
msgstr "子边框弧度"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:121
msgid "Child Border Size"
msgstr "子边框尺寸"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:18
msgid "ChildBg"
msgstr "子窗口背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:133
msgid "Circle Tessellation Max Error"
msgstr "圆镶嵌最大误差"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:313
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:168
msgid "Clear Chat"
msgstr "清除聊天记录"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:61
msgid "Clears the console"
msgstr "清空终端"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:221
msgid "Click to copy"
msgstr "点击以复制"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:216
msgid "Click to reveal"
msgstr "点击以显示"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:88
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:24
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:98
msgid "Console"
msgstr "终端"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:270
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:298
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:324
msgid "Console script not initialized"
msgstr "终端脚本系统未初始化"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapScreenshotTool.cs:131
msgid "Copied map screenshot to clipboard"
msgstr "复制地图截图到剪贴板"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:332
msgid "Copy All"
msgstr "复制全部"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditCopyPaste.cs:84
msgid "Copy/Paste"
msgstr "复制/粘贴"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:73
msgid "COUNT"
msgstr "计数"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:33
msgid "CTRL Speed"
msgstr "CTRL速度"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:134
msgid "Curve Tessellation Tol"
msgstr "曲线镶嵌工具"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:254
msgid "Custom UUID applied successfully!"
msgstr "自定义 UUID 应用成功！"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:40
msgid "Damage: "
msgstr "伤害: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:76
#, csharp-format
msgid "Damage:      {0}"
msgstr "伤害: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:84
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:82
#, csharp-format
msgid "Defense:     {0}"
msgstr "防御: {0}"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditCopyPaste.cs:86
msgid "Destroy Tiles"
msgstr "破坏图格"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/OptimizationTool.cs:19
msgid "Disable Dust"
msgstr "禁用粒子效果"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/OptimizationTool.cs:20
msgid "Disable Gore"
msgstr "禁用星尘"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/DisableFramingTool.cs:5
msgid "Disable tile framing"
msgstr "关闭更新周边图格"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:60
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:69
#: ../../../TerraAngel/Tools/HiddenPresenceTool.cs:26
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:136
msgid "Disabled Alpha"
msgstr "禁用Alpha"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:112
msgid "Display Safe Area Padding"
msgstr "显示安全区域填充"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:103
msgid "Display Window Padding"
msgstr "显示窗口填充"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:56
msgid "DockingEmptyBg"
msgstr "停靠空背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:55
msgid "DockingPreview"
msgstr "停靠预览"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:78
msgid "DOESN'T HAVE active bobber!"
msgstr "没有有效的鱼漂!"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:68
msgid "DragDropTarget"
msgstr "拖放目标"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:46
msgid "Draw Any ESP"
msgstr "启用ESP透视"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:148
msgid "Draw detailed preview"
msgstr "精准预览"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:49
msgid "Draw ESP on map"
msgstr "ESP默认在地图上显示目标"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:37
msgid "Draw Friendly"
msgstr "显示友好弹幕"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:38
msgid "Draw Hostile"
msgstr "显示敌对弹幕"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:18
msgid "Drop in world"
msgstr "掉落物"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:60
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:69
#: ../../../TerraAngel/Tools/HiddenPresenceTool.cs:26
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../../../TerraAngel/Plugin/PluginLoader.cs:63
#, csharp-format
msgid "Error loading {0}/{1}: {2}"
msgstr "加载时发生错误 {0}/{1}: {2}"

#: ../../../TerraAngel/Plugin/PluginLoader.cs:68
msgid "Error loading a plugin: Plugin was null"
msgstr "加载插件错误: 插件是空值"

#: ../../../TerraAngel/UpdateChecker.cs:39
msgid "Error occured while checking for updates"
msgstr "检查更新时发生错误"

#: ../../../TerraAngel/Plugin/PluginLoader.cs:94
#, csharp-format
msgid "Error unloading {0}/{1}: {2}"
msgstr "卸载时发生错误 {0}/{1}: {2}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:144
msgid "ESP"
msgstr "透视追踪(ESP)"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:7
msgid "ESP Boxes"
msgstr "ESP碰撞箱"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:56
msgid "ESP Colors"
msgstr "ESP颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/MsgUpdateSign.cs:18
msgid "Exploit Current Sign"
msgstr "利用当前告示牌"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ExtendedPickupTool.cs:7
msgid "Extended pickup"
msgstr "扩大拾取范围"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ExtendedPickupTool.cs:22
msgid "Extended pickup Settings"
msgstr "扩大拾取范围设置"

#: ../../../TerraAngel/Graphics/ImGuiRenderer.cs:128
msgid "Failed to build font"
msgstr "字体构建失败"

#: ../../../TerraAngel/Graphics/ImGuiRenderer.cs:132
#, csharp-format
msgid "Failed to get font data '{0}' was null"
msgstr "无法获取字体数据, '{0}'为空值"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:86
msgid "Failed to Initialize Scripting Evaluator"
msgstr "脚本评估器初始化失败"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:82
msgid "Finished Initializing Scripting Evaluator"
msgstr "脚本评估器初始化成功"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:11
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:53
msgid "Fish Out NPC Exploit"
msgstr "钓鱼漏洞"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:159
#, csharp-format
msgid "Fish: {0}"
msgstr "鱼: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:183
#, csharp-format
msgid "FPS Cap Unfocused: {0}"
msgstr "失去焦点时帧率限制: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:172
#, csharp-format
msgid "FPS Cap: {0}"
msgstr "帧率限制: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:111
msgid "Frame Border Padding"
msgstr "边框边框填充"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:122
msgid "Frame Border Size"
msgstr "边框边框尺寸"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:117
msgid "Frame Rounding"
msgstr "边框弧度"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:22
msgid "FrameBg"
msgstr "边框背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:24
msgid "FrameBgActive"
msgstr "边框背景激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:23
msgid "FrameBgHovered"
msgstr "边框背景悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:36
msgid "Frames between sync"
msgstr "同步之间的帧数量"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/FreecamTool.cs:5
msgid "Freecam"
msgstr "自由视角"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:39
msgid "Friendly Color"
msgstr "友好弹幕颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/LightingModifierTool.cs:18
msgid "Full Bright"
msgstr "全图高亮"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:285
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:49
msgid "Give Type"
msgstr "给予类型"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:63
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:76
#, csharp-format
msgid "Go {0}"
msgstr "转换到 {0} 模式"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:123
msgid "Grab Minimum Size"
msgstr "抓取最小尺寸"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:118
msgid "Grab Rounding"
msgstr "抓取弧度"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:89
msgid "Hammer Power: "
msgstr "锤力: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:72
msgid "Has active bobber!"
msgstr "有一个有效的鱼漂!"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:39
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:41
msgid "HeaderActive"
msgstr "标题激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:40
msgid "HeaderHovered"
msgstr "标题悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:83
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:80
#, csharp-format
msgid "Health:      {0}/{1}"
msgstr "生命: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:15
msgid "Hold a item to modify!!!"
msgstr "手持物品以修改!!!"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:59
msgid "Holding a fish pole!"
msgstr "已手持钓鱼竿!"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:114
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:58
msgid "Honey"
msgstr "蜂蜜"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:40
msgid "Hostile Color"
msgstr "敌对弹幕颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:77
#, csharp-format
msgid "Hostile:     {0}"
msgstr "敌对: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ImeWindow.cs:11
msgid "Ime"
msgstr "输入法"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:17
msgid "In mouse"
msgstr "鼠标拿取"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:108
msgid "Indent Spacing"
msgstr "缩进间距"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/InfiniteFlightTool.cs:5
msgid "Infinite Flight"
msgstr "无视飞行时间"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/InfiniteManaTool.cs:5
msgid "Infinite mana"
msgstr "无限魔力"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/InfiniteMinionTool.cs:5
msgid "Infinite minions"
msgstr "无限仆从"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/InfiniteReachTool.cs:5
msgid "Infinite reach"
msgstr "无视建造范围限制"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleScriptWindow.cs:77
msgid "Initializing Scripting Evaluator"
msgstr "正在初始化脚本评估器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:85
#, csharp-format
msgid "Inspecting Item[{0}] \"{1}\""
msgstr "正在查看物品[{0}] \"{1}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:82
#, csharp-format
msgid "Inspecting NPC[{0}] \"{1}\"/{2}/{3}"
msgstr "正在查看生物[{0}] \"{1}\"/{2}/{3}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:79
#, csharp-format
msgid "Inspecting Player[{0}] \"{1}\""
msgstr "正在查看玩家[{0}] \"{1}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:75
#, csharp-format
msgid "Inspecting Projectile[{0}] \"{1}\"/{2}/{3}"
msgstr "正在查看弹幕[{0}] \"{1}\"/{2}/{3}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/InspectorWindow.cs:9
msgid "Inspector"
msgstr "检视器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:117
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:40
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:50
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:60
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:70
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:80
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:90
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:100
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:110
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:120
#: ../../../TerraAngel/Utility/InternalRepresentation.cs:130
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:148
#, csharp-format
msgid "Item \"{0}\""
msgstr "物品 \"{0}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:66
msgid "Item box color"
msgstr "物品碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:23
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:65
msgid "Item Browser"
msgstr "物品浏览器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:7
msgid "Item Editor"
msgstr "物品编辑器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:53
msgid "Item hitboxes"
msgstr "物品碰撞箱"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:110
msgid "Item Inner Spacing"
msgstr "项目内部间距"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:13
msgid "Item Inspector"
msgstr "物品检视器"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:109
msgid "Item Spacing"
msgstr "项目间距"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:127
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/QuickItemBrowserWindow.cs:47
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/QuickItemBrowserWindow.cs:81
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:61
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:139
#, csharp-format
msgid "Items {0}-{1}"
msgstr "物品 {0}-{1}"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerJoinUIList.cs:110
msgid "Join Server"
msgstr "加入服务器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/JourneyMenuTool.cs:6
msgid "Journey Menu"
msgstr "旅行力量菜单"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:46
msgid "Kick!"
msgstr "踢出!"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:58
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:54
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:73
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:60
#, csharp-format
msgid "Kill \"{0}\""
msgstr "杀死 \"{0}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:115
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:57
msgid "Lava"
msgstr "岩浆"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:205
#, csharp-format
msgid "Light Passes: {0}"
msgstr "光照渲染次数: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:153
msgid "Lighting"
msgstr "光照"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/LightingModifierTool.cs:7
msgid "Lighting Modification"
msgstr "光照修改"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:163
msgid "Liquid"
msgstr "流体"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:119
#, csharp-format
msgid "Liquid Amount:    {0}"
msgstr "流体数: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:111
#, csharp-format
msgid "Liquid Type:      {0}/{1}"
msgstr "流体类型: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Plugin/PluginLoader.cs:59
#, csharp-format
msgid "Loaded {0}"
msgstr "已加载  {0}"

#: ../../../TerraAngel/Plugin/PluginLoader.cs:53
#, csharp-format
msgid "Loading {0}"
msgstr "正在加载 {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:59
msgid "Local player box color"
msgstr "自己的碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:160
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/TeleportTool.cs:16
msgid "Log Teleport Position"
msgstr "记录传送位置"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:87
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:269
msgid "Log Traffic"
msgstr "记录通信"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:52
msgid "Main Tools"
msgstr "主工具集"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:27
msgid "Main window"
msgstr "主窗口"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:14
msgid "Main Window"
msgstr "主窗口"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:81
#, csharp-format
msgid "Mana:        {0}/{1}"
msgstr "魔力: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapScreenshotTool.cs:29
msgid "Map Pixel per Tile"
msgstr "地图每图格像素"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapScreenshotTool.cs:13
msgid "Map Screenshot"
msgstr "地图截图"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapScreenshotTool.cs:27
msgid "Map Screenshot Settings"
msgstr "地图截图设置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapTeleportTool.cs:7
msgid "Map Teleport"
msgstr "右键地图传送"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:133
#, csharp-format
msgid "Map took {0}ms"
msgstr "点亮小地图花费了{0}ms"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:41
msgid "Max Step Count"
msgstr "最大预测步数"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:28
msgid "MenuBarBg"
msgstr "菜单栏背景"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:41
msgid "Minimum Target Range"
msgstr "最小目标范围"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:186
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:128
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:72
msgid "ModalWindowDimBg"
msgstr "模态窗口暗背景"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/MsgUpdateSign.cs:7
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/MsgUpdateSign.cs:15
msgid "Msg Update Sign"
msgstr "告示牌更新消息"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:69
msgid "NavHighlight"
msgstr "导航高亮"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:71
msgid "NavWindowingDimBg"
msgstr "导航窗口暗背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:70
msgid "NavWindowingHighlight"
msgstr "导航窗口高亮"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:19
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:71
msgid "Net Debugger"
msgstr "网络调试器"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:78
msgid "Net Message Logs"
msgstr "包日志"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:7
msgid "No-Clip"
msgstr "幽灵模式"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:24
msgid "No-Clip Settings"
msgstr "幽灵模式设置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:122
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:290
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:295
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:20
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:37
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:54
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:114
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:116
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:114
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:116
msgid "None/Server"
msgstr "无/服务器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:65
msgid "NOT holding a fish pole!"
msgstr "没有手持钓鱼竿!"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:55
msgid "Not implemented yet"
msgstr "还没实现"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:145
#, csharp-format
msgid "NPC \"{0}\"/{1}/{2}"
msgstr "生物 \"{0}\"/{1}/{2}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:63
msgid "NPC box color"
msgstr "生物碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:51
msgid "NPC hitboxes"
msgstr "生物碰撞箱"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:9
msgid "NPC Inspector"
msgstr "生物检视器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:64
msgid "NPC net box color"
msgstr "网络生物碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:207
#, csharp-format
msgid "NPC: {0}"
msgstr "生物: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:124
msgid "NPCs"
msgstr "生物"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:136
#, csharp-format
msgid "NPCs {0}-{1}"
msgstr "生物: {0}-{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:69
msgid "Only PvP Players"
msgstr "仅PVP玩家"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/PluginUI.cs:99
msgid "Open Plugins Folder"
msgstr "打开插件文件夹"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/OptimizationTool.cs:7
msgid "Optimization Cringe"
msgstr "优化选项"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:60
msgid "Other player box color"
msgstr "其他玩家碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:200
msgid "Other Players"
msgstr "其他玩家"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:61
msgid "Other TerraAngel user box color"
msgstr "其他TerraAngel玩家碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:112
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:112
#, csharp-format
msgid "Owned By:  {0}/{1}"
msgstr "所有者: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:117
msgid "Packets with details:"
msgstr "带有详细信息的包:"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:93
msgid "Packets with traces:"
msgstr "带有 Stack Trace 的包:"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:204
#, csharp-format
msgid "params: {0},{1},{2},{3},{4},{5},{6}"
msgstr "参数: {0},{1},{2},{3},{4},{5},{6}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:77
msgid "Pick Power: "
msgstr "镐力: "

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:22
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:39
msgid "Place"
msgstr "放置"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditCopyPaste.cs:87
msgid "Place Mode"
msgstr "放置模式"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:220
#, csharp-format
msgid "Player \"{0}\""
msgstr "玩家 \"{0}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:50
msgid "Player hitboxes"
msgstr "玩家碰撞箱"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:25
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:28
msgid "Player ID"
msgstr "玩家ID"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:9
msgid "Player Inspector"
msgstr "玩家检视器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:106
msgid "Player Inventory"
msgstr "玩家背包"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:24
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:27
msgid "Player Name"
msgstr "玩家名字"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:62
msgid "Player Tracer color"
msgstr "玩家跟踪器颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:54
msgid "Player tracers"
msgstr "玩家跟踪器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:212
#, csharp-format
msgid "Players {0}-{1}"
msgstr "玩家 {0}-{1}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:59
msgid "PlotHistogram"
msgstr "直方图"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:60
msgid "PlotHistogramHovered"
msgstr "直方图悬停"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:57
msgid "PlotLines"
msgstr "折线图"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:58
msgid "PlotLinesHovered"
msgstr "折线图悬停"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:19
msgid "PopupBg"
msgstr "弹出窗口背景"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:8
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:16
msgid "Portal Kick"
msgstr "传送门踢出"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:10
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:18
msgid "Portal Teleport"
msgstr "传送门传送"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:85
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:86
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:79
#, csharp-format
msgid "Position:    {0}"
msgstr "位置: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:59
msgid "Prediction Scaling"
msgstr "预测倍率"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:29
msgid "Prefix: "
msgstr "修饰语: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/FishOutNPCExploit.cs:55
msgid "Press L to spawn"
msgstr "按下L生成"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:20
msgid "Press P to teleport"
msgstr "按下P传送"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:71
msgid "Prints help"
msgstr "打印帮助"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:190
#, csharp-format
msgid "Projectile \"{0}\"/{1}/{2}"
msgstr "弹幕 \"{0}\"/{1}/{2}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:65
msgid "Projectile box color"
msgstr "弹幕碰撞箱颜色"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:52
msgid "Projectile hitboxes"
msgstr "弹幕碰撞箱"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:12
msgid "Projectile Inspector"
msgstr "弹幕检视器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:9
#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:30
msgid "Projectile Prediction"
msgstr "弹幕轨迹预测"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ProjectilePredictionTool.cs:34
msgid "Projectile Prediction Settings"
msgstr "弹幕轨迹预测设置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:71
msgid "Projectile Speed: "
msgstr "弹幕速度: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:65
msgid "Projectile: "
msgstr "弹幕: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:169
msgid "Projectiles"
msgstr "弹幕"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:181
#, csharp-format
msgid "Projectiles {0}-{1}"
msgstr "弹幕 {0}-{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:108
msgid "Pulled fish"
msgstr "勾到鱼了"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Builder/QuickSlopeTool.cs:14
msgid "Quick Slope"
msgstr "快速斜坡"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:66
msgid "Randomization Max"
msgstr "最大随机值"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:65
msgid "Randomization Min"
msgstr "最小随机值"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ExtendedPickupTool.cs:31
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:311
msgid "Raw "
msgstr "原始"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:261
msgid "Raw Message Logs"
msgstr "原始包日志"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:233
msgid "Received packet"
msgstr "已收到的包"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/PluginUI.cs:87
msgid "Reload Plugins"
msgstr "重载插件"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:53
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/UIPlugin.cs:76
msgid "Reload Required"
msgstr "需要重载"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:81
msgid "Reloads plugins"
msgstr "重载插件"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/MsgUpdateSign.cs:17
#, csharp-format
msgid "Remaining Time For Next Exploit: {0: 0.0}s"
msgstr ""

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:55
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:23
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:40
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:54
msgid "Require Line of Sight"
msgstr "需要视线"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:176
msgid "Reset Position"
msgstr "重置位置"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:45
msgid "ResizeGrip"
msgstr "调整抓取"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:47
msgid "ResizeGripActive"
msgstr "调整抓取激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:46
msgid "ResizeGripHovered"
msgstr "调整抓取悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:105
msgid "Restore Item to Default"
msgstr "重置物品属性"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:113
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:151
msgid "Reveal Map"
msgstr "点亮小地图"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:120
msgid "Scrollbar Rounding"
msgstr "滚动条弧度"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:124
msgid "Scrollbar Size"
msgstr "滚动条大小"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:29
msgid "ScrollbarBg"
msgstr "滚动条背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:30
msgid "ScrollbarGrab"
msgstr "滚动条抓取"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:32
msgid "ScrollbarGrabActive"
msgstr "滚动条抓取激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:31
msgid "ScrollbarGrabHovered"
msgstr "滚动条抓取悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:44
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/NetMessageWindow.cs:80
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:49
msgid "Select!"
msgstr "就他了!"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditCopyPaste.cs:235
msgid "Send tile rect"
msgstr "发送矩形区块"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:42
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:44
msgid "SeparatorActive"
msgstr "分隔符激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:43
msgid "SeparatorHovered"
msgstr "分隔符悬停"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalKick.cs:52
#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:55
msgid "Seriously?"
msgstr "真的吗?"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerAddServerUI.cs:67
msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerAddServerUI.cs:43
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerAddServerUI.cs:91
#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/MultiplayerAddServerUI.cs:95
msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:234
msgid "Set Custom UUID:"
msgstr "设置自定义 UUID："

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:30
msgid "Shift Speed"
msgstr "SHIFT速度"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:116
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:59
msgid "Shimmer"
msgstr "微光"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/HeldItemViewerTool.cs:5
msgid "Show Held Item"
msgstr "头顶显示手持物品"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:59
msgid "Size: "
msgstr "大小: "

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:34
msgid "SliderGrab"
msgstr "滑块抓取"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:35
msgid "SliderGrabActive"
msgstr "滑块抓取激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:106
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:65
#, csharp-format
msgid "Spectate \"{0}\""
msgstr "查看 \"{0}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ExtendedPickupTool.cs:25
#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/NoClipTool.cs:27
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:86
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:87
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:83
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:80
#, csharp-format
msgid "Speed:       {0}"
msgstr "速度: {0}"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:149
msgid "Square tile frame"
msgstr "更新周边图格"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:95
msgid "Stack: "
msgstr "数量: "

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StatsWindow.cs:15
msgid "Stat Window"
msgstr "统计窗口"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:129
msgid "STS"
msgstr "发送方形图格(STS)"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:10
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:85
msgid "Style Editor"
msgstr "样式编辑器"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemBrowserTool.cs:58
msgid "Sync With Server"
msgstr "与服务器同步"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:49
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:52
msgid "TabDimmed"
msgstr "标签渐变"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:53
msgid "TabDimmedSelected"
msgstr "标签渐变选中"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:54
msgid "TabDimmedSelectedOverline"
msgstr "标签渐变选中上划线"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:48
msgid "TabHovered"
msgstr "标签悬停"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:63
msgid "TableBorderLight"
msgstr "表轻边框"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:62
msgid "TableBorderStrong"
msgstr "表强边框"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:61
msgid "TableHeaderBg"
msgstr "表头背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:64
msgid "TableRowBg"
msgstr "表行背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:65
msgid "TableRowBgAlt"
msgstr "表行背景交替"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:50
msgid "TabSelected"
msgstr "标签选中"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:51
msgid "TabSelectedOverline"
msgstr "标签选中上划线"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Map/MapScreenshotTool.cs:107
msgid "Taking map screenshot"
msgstr "正在为地图截图"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:63
msgid "Target Hostile NPCs"
msgstr "目标非城镇NPC"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:116
#, fuzzy
#| msgid "Target Players"
msgid "Target Player"
msgstr "目标玩家"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:64
msgid "Target Players"
msgstr "目标玩家"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:47
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:50
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:43
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:49
#, csharp-format
msgid "Teleport to \"{0}\""
msgstr "传送至 \"{0}\""

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:43
msgid "Teleport to the selected tile"
msgstr "传送到选定的图格"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/TeleportTool.cs:5
msgid "Teleport Tool"
msgstr "传送工具"

#: ../../../Player.cs:37808
#, csharp-format
msgid "Teleported to {0} (Style: {1}, ExtraInfo: {2})"
msgstr "被传送到坐标 {0} (Style: {1}, ExtraInfo: {2})"

#: ../../../Main.cs:48050
msgid "TerraAngel Plugins"
msgstr "TerraAngel 插件"

#: ../../../Main.cs:48040
msgid "TerraAngel Settings"
msgstr "TerraAngel 设置"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:15
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:16
msgid "TextDisabled"
msgstr "文本禁用"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:66
msgid "TextLink"
msgstr "文本链接"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:67
msgid "TextSelectedBg"
msgstr "文本选中背景"

#: ../../../TerraAngel/Graphics/ClientRenderer.cs:309
msgid "There is an update for TerraAngel available on GitHub"
msgstr "Wow, TerraAngel在GitHub有新的版本啦~"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:159
msgid "Tile"
msgstr "图格"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:56
#, csharp-format
msgid "Tile Active:      {0}"
msgstr "图格Active: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:84
msgid "Tile Coating:     Fullbright"
msgstr "图格油漆: 全亮"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:80
msgid "Tile Coating:     Fullbright/Invisible"
msgstr "图格油漆: 全亮/隐形"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:88
msgid "Tile Coating:     Invisible"
msgstr "图格油漆: 隐形"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:90
msgid "Tile Coating:     None"
msgstr "图格油漆: 无"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:74
#, csharp-format
msgid "Tile Frame Number: {0}"
msgstr "图格Frame Number: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:61
msgid "Tile FrameX:     "
msgstr "图格FrameX: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:67
msgid "Tile FrameY:     "
msgstr "图格FrameY: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:76
#, csharp-format
msgid "Tile Halfbrick:   {0}"
msgstr "图格半砖: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:57
#, csharp-format
msgid "Tile inActive:    {0}"
msgstr "图格inActive: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:8
msgid "Tile Inspector"
msgstr "图格检视器"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditCopyPaste.cs:236
msgid "Tile manipulation"
msgstr "图格操控"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:58
#, csharp-format
msgid "Tile nactive:     {0}"
msgstr "图格nactive: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:77
#, csharp-format
msgid "Tile Paint:       {0}/{1}"
msgstr "图格油漆: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Visuals/ESPTool.cs:55
msgid "Tile Sections"
msgstr "图格区块"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:75
#, csharp-format
msgid "Tile Slope:       {0}"
msgstr "图格斜度: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:59
#, csharp-format
msgid "Tile Type:        {0}/{1}"
msgstr "图格类型: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:78
#, csharp-format
msgid "Time Left:   {0}/{1}"
msgstr "图格Left: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/TimingMetricsWindow.cs:13
msgid "Timing Metrics"
msgstr "性能计数器"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:25
msgid "TitleBg"
msgstr "标题背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:26
msgid "TitleBgActive"
msgstr "标题背景激活"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:27
msgid "TitleBgCollapsed"
msgstr "标题背景折叠"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:48
#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:208
msgid "Tools"
msgstr "工具集"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/Console/ConsoleWindow.cs:83
msgid "Type #help for a list of commands"
msgstr "输入 #help 查看指令列表"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/ChatWindow.cs:160
msgid "Unlocked"
msgstr "解锁"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Exploit/PortalTeleport.cs:49
msgid "Unselect!"
msgstr "算了吧!"

#: ../../../TerraAngel/Graphics/ClientRenderer.cs:307
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: ../../../TerraAngel/UpdateChecker.cs:32
msgid "Updates available"
msgstr "有可用更新"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoFishTool.cs:67
msgid "Use specific mouse position"
msgstr "使用指定鼠标位置"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/ItemEditorTool.cs:47
msgid "Usetime: "
msgstr "使用时间: "

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:106
msgid "Utility"
msgstr "工具"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:260
msgid "UUID cannot be empty!"
msgstr "UUID 不能为空！"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:88
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:89
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:85
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:82
msgid "Velocity Dir: "
msgstr "速率方向: "

#: ../../../TerraAngel/Tools/Automation/AutoAimTool.cs:56
msgid "Velocity Prediction"
msgstr "速率预测"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/NPCInspectorTool.cs:87
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ItemInspectorTool.cs:88
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/PlayerInspectorTool.cs:84
#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/ProjectileInspector.cs:81
#, csharp-format
msgid "Velocity:    {0}"
msgstr "速度向量: {0}"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:102
msgid "Visuals"
msgstr "视觉"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:194
msgid "Vsync"
msgstr "垂直同步"

#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:161
msgid "Wall"
msgstr "墙"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:100
msgid "Wall Coating:     Fullbright"
msgstr "墙油漆: 全亮"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:96
msgid "Wall Coating:     Fullbright/Invisible"
msgstr "墙油漆: 全亮/隐形"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:104
msgid "Wall Coating:     Invisible"
msgstr "墙油漆: 隐形"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:106
msgid "Wall Coating:     None"
msgstr "墙油漆: 无"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:109
#, csharp-format
msgid "Wall Frame Number: {0}"
msgstr "墙Frame Number: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:107
#, csharp-format
msgid "Wall FrameX:      {0}"
msgstr "墙FrameX: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:108
#, csharp-format
msgid "Wall FrameY:      {0}"
msgstr "墙FrameY: {0}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:93
#, csharp-format
msgid "Wall Paint:       {0}/{1}"
msgstr "墙油漆: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:92
#, csharp-format
msgid "Wall Type:        {0}/{1}"
msgstr "墙类型: {0}/{1}"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Inspector/TileInspectorTool.cs:113
#: ../../../TerraAngel/WorldEdits/WorldEditBrush.cs:56
msgid "Water"
msgstr "水"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:115
msgid "Widgets"
msgstr "组件"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:96
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:99
msgid "Window Border Size"
msgstr "窗口边框大小"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:102
msgid "Window Minimum Size"
msgstr "窗口最小尺寸"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:100
msgid "Window Padding"
msgstr "窗口填充"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:98
msgid "Window Rounding"
msgstr "窗口弧度"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:101
msgid "Window Title Align"
msgstr "窗口标题对齐"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/StyleEditorWindow.cs:17
msgid "WindowBg"
msgstr "窗口背景"

#: ../../../TerraAngel/UI/TerrariaUI/GraphicsUI.cs:285
msgid "Windowed"
msgstr "窗口化"

#: ../../../TerraAngel/Tools/Developer/WipeGroundItems.cs:11
msgid "Wipe Ground Items"
msgstr "清空掉落物"

#: ../../../TerraAngel/UI/ClientWindows/MainWindow.cs:165
msgid "World Edit"
msgstr "世界编辑"

#, fuzzy
#~| msgid "Updates available"
#~ msgid "No online players available"
#~ msgstr "有可用更新"

#~ msgid "Online Players"
#~ msgstr "在线玩家"

#~ msgid "Target Specific Player"
#~ msgstr "选定玩家"

#~ msgid "Noclip"
#~ msgstr "幽灵模式"

#, fuzzy
#~| msgid "Reveal Map"
#~ msgid "Reveal Map2"
#~ msgstr "点亮小地图"

#~ msgid "ChatWindow"
#~ msgstr "聊天窗口"

#~ msgid "Client Draw"
#~ msgstr "客户端绘制"

#~ msgid "ConsoleScrollingRegion"
#~ msgstr "控制台滚动区域"

#~ msgid "PluginLoader"
#~ msgstr "插件加载器"
